依家啲00後個樣好老

如果唔係上堂見到佢地 係街見到真係up唔出佢地似幾多歲 似32x 3x既都有 尤其是啲肥妹仔

利申 90後

似2x 3x*

但好多好高

咁又唔覺喎

蝗幼蟲報細數？

啲蝗1516歲個樣好似3x

利申03

係
係咪基因問題

一啲啲
有次見到啲2000年出世year1以為得12-3歲

大陸落黎差唔多啦

屌 你自己十幾歲青春期 無錢打扮未又係咁樣衰 宜家廿幾歲學人做老屎忽話尻人 唔好咁柒走去跟人地標籤埋咩00後乜乜柒柒

老就唔係好老 不過好高

個個都高大咗好多咁
又打扮到成個韓風靚仔
95後表示羨慕中

咁你唔打扮？有咩好羨慕

就算我幾似韓仔都仲有身高問題

大陸仔係大陸住左咁耐 食埋啲化學野 住又住得差
好難唔捱到個樣殘曬
利伸 成日被班大陸人笑baby face

有啲毒撚廿幾似三十幾，又甩頭髮又盛

而家啲00後禁多大陸落黎，要留級，個樣老d好正常仲好撚高大添
利申90後

高大果d咪又係大陸仔(大部分)韓？扮韓仔都cover唔到陣蝗味，一講野就知

溝左D支那基因呀

留意到D 00後學生妹，十幾歲眼袋就大到呢